政府定10.1為暴動 保險冇得賠

本人愛國愛黨 堅決反對分裂國家活動 請勿將車打爛